有無90-93既巴絲入黎吹兩句？

光復香港
時代革命

留名

放棄教化

唔算近 另一邊嚟 雖然佢地要衝過嚟應該都好快

下邨？

河

五大訴求
缺一不可

羊絲
睇到好嬲呀我

x2 無得救

我睇緊演唱會 都無心情
分哂心 不斷睇出面而家點

終於放一日

我老母成日係度講啲嘢死雞撐飯蓋，好似啲狗官咁厚面皮
我成日都鬧佢廢老藍絲

我個仆街ex係下邨

醒目

我係黃大仙長大

返屋企繼續匿埋入房算

唔想同佢嘈 不過依家冷戰中直頭唔洗講嘢

難怪一講就知個地理位置

巴秋留名

扮聽唔到算

真 唯有係咁

聽到藍絲阿媽同佢fd話爆眼義士索價3千萬 被鋼珠射傷 又話三千萬落隔 唔肯報警 係身有屎 聽到好L嬲

嘩 now live深水埗街市個呀叔拎住把菜刀

問佢地 比三千萬佢地 爆佢地一隻眼肯唔肯

又有刀手

老母
你睇住佢收架？

btw 我唔記得左講 佢仲話係視力受損 盲唔哂

佢地實話d黑衫 都係窮先出嚟示威 三千萬對佢地嚟講 好L多

同佢講都哂L氣

Popo你跌野呀

所以點解咁鍾意內鬥 就係為爭權 奴役班奴隸 只要俾飯俾佢地食 俾水佢地飲 佢地就會好開心繼續做奴隸

咁都跌到

真係好嬲，納稅人俾錢買架，成日唔見野

咁樣唔見嘢係咪要紀律處分㗎 淨又諗住屈示威者？

你懂的

男友部冷氣都唔凍屌

佢地都係出埋依啲陰招

啱啱停左電？

閃咗一下

同區

第一架車走撚左啦
啲人屌鳩佢叫佢快撚啲走
佢地比人屌唔忿氣就落車捉人
痴撚柒線架

零溝通

麗晶準備學黃埔con到聽朝

我岩岩沖涼個陣閃左一閃

仲要係保安搞自己居民

我追直播追到啱啱
好肚餓

啱啱食完m記 睇演唱會睇到12點35
我追緊今晚發生咩事

好多事發生
可能聽日都係

早晨

早啊

諗緊食咩早餐好

睇完你句野，突然想食叉燒飯

落街市買囉
燒味鋪開左啦

家下d叉燒麻麻
d豬

狗鐵終於有返車

自己航權受壓
就可以炒員工?
合約有寫明唔比玩fb?
做乜鳩?

罷答間垃圾啦

我以前做香港某上市公司都試過，自己fb寫嘢就被炒

你比人炒左?

出面有人爆會停荃灣葵興幾個站

呢世都唔撚搭

好多年前試過

我諗住食毒譚

琴晚都咁停，今日唔出奇

不過個禁制令，無人講嘅

1點半開始封

葵芳，荃灣，荃灣西都封

屌，有無啲人都係咁屌鳩佢架啦
係要玩有大把方法

早

same

早呀月巴

今日荃葵青又停站

又嚟黨鐵真係黨鐵

早呀

早呀貓絲

諗緊食咩好

希望今日無事啦

我屋企人想食m記
我都求其m記算
你個到最近應該幸福城啦
不過又貴又唔好食

好大雨唔會有事掛

唔會有事掛

最好行雷劈死班狗

我都有啲想食m記 諗唔到有咩好食

你一係行去越秀，一係黃大仙中心
又咁大雨

越秀都好遠 黃大仙中心算喇
落雨直頭唔想落街

我今日都要執行李準備聽日啲野

仲有時間 可以慢慢執

有無detail

去唔到荃灣行街了

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

我一點四機
聽日早四個鐘到機場唔知夠唔夠

應該得嘅 依家機場應該冇乜事
早少少去等/食嘢囉

心情好撚down
環區jogging下

未呀
睇緊新聞呀
本身我想早六個鐘去既
又唔知而家查證機証要排幾耐
又唔知咁多唔多人入去
又唔知國泰員工個到會唔會影響到
但我屋企人又話影響唔到
話早四個鐘咩都夠
唉，廢撚事同佢嘈，由佢話事

月巴去旅行？

係，四月已經買左機票訂晒野

同屋企人去咁冇得嘈喇 佢地鐘意 如果唔係到時又係你責任

係呀
我由佢話事算

早6個鐘又真係好辛苦既

真 執好嘢帶個人去算

又放題

阿嬸都拉
cls

根本就係是但拉人嚟交數

佢搭住個阿嬸應該係趕佢走
個阿嬸唔想比佢搭住就推開佢
就比班狗制服左
叫人走駛乜郁手郁腳呀

我睇有線拉左個

唉，已經唔係好想 mon 住
但 fb 碌兩碌又感受得到 d 狗出面又癲撚晒線

佢地係失哂控

我都係
好抑壓個人

真癲狗

黑警無一個係無辜

警嫂有良心就叫佢地辭職啦，仲還警於民

真係好痴線

唉，發夢諗下
如果英國肯收返 BNO 人，我去洗厠所都願

認同

真心覺得佢地成日都撞鬼 冇人都照射tg 又無啦啦起勢跑

去英國做二等公民不過都係諗下好喇

一黎影俾中共
二黎準備好點打
事實係佢地洗哂腦

真係洗哂腦 或者係本身都冇 大蛇落咩order就照跟

熱門有post

依加都唔知自己三等定四等

未睇去睇下先

真係肯收返bno人走先算喇 佢地自己啲內政都未搞掂

呢個真 所以話發夢諗

唉仲有咩方法可以解決

看似沒有⋯

諗起都覺得sad

唉

已經叫同事續BNO
二唔二等再打算
留一手無壞

唔係又
根本係明既犬做 暗既黑做
而家不過係有少少分唔清楚界線 同化左

班記者嬲到癲咗 用左輪指記者

依個真 拎多本係手無壞

我非常鼓勵佢續
副簽幫佢簽埋點話

根本就無乜分別

我fd都話要續 但佢唔見咗要去報失先 拖到依家都未續到

係咩
我嫂都係
申請話唔見左
要搵個有BNO既專業人士而又非親人
就申請到
同我續期個本差唔多時間到

專業人士 非親人
幫你副簽

打少左

我細個老母無幫我申請
但我兩個家姐就有
所以我而家都無bno

點解唔幫你整咁搞笑

好似係話要拎咗報失紙先再申請果陣另外填form好似好煩咁

淨係無幫你整

細個無出過國
所以個陣無需要幫我整
我第一次去旅行都04,05年

係俾人偷先要
唔駛架
好方便好簡單

我未出世個陣我老母有帶我兩個家姐返泰國鄉下

咦等我同佢講下先 快快手續領返

係香港五等都不如

而家要錢要人呀，有BNO嘅好多都有錢

咁依家咪冇得續

依個真

我係佔果少數無錢果堆

我家姐之前續左
我朋友話出世紙証明我97前出世
又有家人有bno
可以去問下

荃灣開左實彈？

合資格申請BNO的人士︰
1. 在回歸前已經申領過BNO的港人。
2. 擁用BNO的家長曾經在護照內「included child」一欄填寫過子女的名字（必須是97年前出生）。

可以睇下

好似話向天開咗一槍 搵緊彈殻

一係試下報失 話唔見左
利申 有fd試過咁做拎左

佢之前無申請過？

佢老豆老母話無

我淨係睇到踢個阿叔同用槍指人個到
未睇到開槍

我屋企情況都相似，全家有（未續準備續）
淨係呀妹無(97後兒童)
佢話佢被放棄

我都睇到踢個阿叔同指記者 但我聽唔到開槍

97後就無得講啦
我90

咁呀妹又真係慘啲嘅

我有舊同學向大窩口俾popo逗,差d出事
佢係街坊裝

頭先睇立場都見到捉左個唔係黑衫既

佢地依家唔理街唔街坊都照捉

有無人睇緊蘋果LIVE 暴走

Cls 跪左係到都要踢

佢地今日真係好癲

無性嘅 失哂控

咩條件先有機聯合國介入？

佢對住記者講野都暴哂走 咁既EQ咁既腦 開槍好平常

等美國好過等UN
UN有支那同俄佬阻住

美帝副總統都開左聲了

聯合國介入應該機會好微

佢地依家癲到就嚟開實彈都覺得自己唔洗負責咁

但侵侵都係一時時唔可靠

係，條友好飄
過幾日同支國又唔知傾左咩又可以話香港事你地自己理

商人真係信唔過

good cop bad cop
佢鬆班國會夾死佢啊
出年仲要選舉年,香港議題佢冇得避

要靠國會

佢生意佬黎架嘛 香港呢隻牌幾時對佢有用咪會錫住隻牌囉

係咪地鐵個灰衫男仔

係

成個金城安個個

佢直頭瘦左好多

拖住條女，佢條女好驚

好 down

又到ssp

希望佢聽日返工冇咩事

分左手成個星期
個人仲頹緊
好想識到同年或者咁上下既朋友擴闊下圈子

一個星期姐

分手都已經夠死

睇緊 now 直播
D 狗真係痴線，落晒雨撳低人哋喺地下
之後又推開d 記者

希望 ssp 同伴係自己屋企用鏡頭守護着記者影唔到既地方

唔見得光嘛

搵下其他嘢做轉換心情

今晚真係成班都痴哂線咁

Same
對方提出？
我提出但頹到連識人都唔想識

仆街

明明依家係界嚴緊 見人係街就打就拉
但又唔撚宣布 驚個市會冧 驚外資撤資

有乜方法令國際當佢界嚴緊咁制裁

繼續twitter

咁得意?? 自己提出但又頹到咁? (真心,非串

加油

依家d外國人係香港好似係第2個世界咁
完全毛都無少條
點會驚到撤資

佢提出 話有溝通問題同無空間

真係癲架

光復香港
時代革命！

其實真係幾鐘意佢
一開始拍拖已經講左佢有d性格我好唔鐘意，佢有應承改
(其實係好typical男仔，唔嗲唔吊、冇乜交帶個d)

但拍左幾年之後發現佢冇咩可能改
加上呢半年差唔多每個月一兩次因爲呢d嘈
俾晒明示暗示講埋出口，佢都唔肯改
有種等到心淡嘅感覺

本身佢想箍煲，我仲諗緊俾唔俾多次機會佢改
點知佢冇啦啦懷疑我有第二個
即刻死心
明明我讀d毒男科，唔想佢呷醋基本上都少同男仔來往
搞到冇乜朋友仲懷疑我

你覺唔覺得有？

睇新聞睇到好灰
成晚不停有人比人捉
自己又無能為力
我要停一停吸收資訊先

一直都唔見有呢個問題
熱戀期一直都好甜蜜咁過每一日
就算有都可以講出黎
而唔係冷暴力對待我之後話自己諗下點拆
搵番我個陣已經叫分手

我都係 感覺好無力

依家呢個年紀想識人好難。。。身邊都已經名花有主 btw今日做義工做到人都散哂 返嚟仲要睇到今日開槍 踢人事件 嬲到爆炸

巧慘慘 絲打 祝早日搵到個更好

咁.....聽落....似已另有目標多喎 一黎就落閘

唯有講下波先叫好返d

冷暴力又真係慘左d

復香港
時代革命！

做啲咩義工
係咪可以識到好多人

陳伯唔好淋雨啊

煮嘢食義工 搞類似嘉年華會咁 當獎品派俾d過嚟玩攤位遊戲嘅 對象主要係街坊老人家同小朋友
識到幾個啦 不過完左個event就唔知仲會唔會keep contact
不過more likely 我當係個cooking studio上 當學整嘢食

煮野食咁勁? 加分技能哦

係囉，如果唔係應該唔會咁恨？

借一借位

日期時間：8月28日 20:00-21:30
地點：遮打花園 (不反對通知書申請中)
Dress code：以唇膏寫#ProtestToo 在手臂上
主辦：平等機會婦女聯席
**男仕可出席為香港女性發聲及保護在場女仕**

執法為名 凌辱為實
追究警察性暴力 捍衛香港人尊嚴
Stop Hong Kong Police's use of sexual violence

#ProtestToo #AntiSexualViolence #FreedomHi #AntiELAb #反送中運動 #五大訴求缺一不可

TG:

小弟煮嘢食超渣 最擅長都係洗嘢 基本上成個組我負責洗大部分嘅嘢
不過今日我整嘅腸仔蛋係最暢銷 小朋友好鍾意整到咁cute 幾令我開心

肯洗野 樂於洗野 好好架喇

因為唔擅長煮嘢食 米搵d位置最適合自己lo
同今次抗爭一樣 我上唔到前線
米做下鍵戰 文宣下d fd
總有位置岩你 只要肯出力
而且今次識到d老友記
佢地生活智慧真係好有用
俾佢地讚我勤力都幾開心

訓唔到 一諗起今日勇武既很多畫面😭😭😭😭

隻狗又吠啦

屌你老母啦自然反應

睇完popo記者會訓唔著
好嬲

我都係

月巴！
仲係嬲到震咩自然反應 bullshit!!!!!

唔訓推po

勇武後勤全面升級！
平價方便遠近兼用！

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要狩獵團人手一支！

無恥到
聽日啲記者一定要屌鳩佢地
我聽日落機睇返個記招

佢地面皮厚過地殻
完全唔怕被人屌

同埋
佢地講黎講去都係果幾句
可能你落機後用幾分鐘就可以睇返佢地9up嘅野

希望佢地又鬼拍後尾枕啦
我要訓啦
你都早啲休息
晚安

望就咁望
早抖

已經無晒心機

預左popo係亂咁兜家啦

我已經淨係睇文字版直播都覺得好嬲

加一 自然反應 wtf

到跪係度果個係佢屋企人唔知會唔會仲有依啲自然反應

好心佢啦 認L左佢啦 咁樣兜 我都燉你地攰 不如講句 不完美但可接受 咩都咁講就岩ga la

依家係死要面 錯都要講到啱好期待有日佢地全部跪低哂認衰

佢哋面皮厚過地殼 你諗多左

人無恥則無敵

依家簡直係Mario Kart 食左無敵星星 亂9沖 遲早跌落街 車毀人亡

希望佢地跌落街嘅日子快啲嚟到

等佢落單

紅龜殼 綠龜殼 蕉皮回力鏢 食人花 全部ready

尋晚就佢地真係俾人落單啦

死都要等到人地開記招先夠膽話係

早月巴

點解12歲既小朋友都接得落手
可怕既政權

都拉得落手

佢地依家有咩做唔出

早呀羊絲

我好想去鵝頸橋打班仆街小人

返到office完全唔想做嘢

應該好多人都想打 要排隊

至衰過左驚蟄

希望佢地唔好係入面對小朋友做d咩

今日no mood

唔知鄺神有無幫手呢

好耐無見啦大家

Tracy

halo Tracy

every day no mood 罷工到另行通知

如果可以 我都想

返嚟啦

靈魂罷工 肉體停留緊係Office
ching 返咩

個陣社工話陪佢去警署 班狗唔俾

都係office

靈魂玩緊連登 肉體扮工中。。。

我而家都係咁
間唔時先走出去copy下文件

返工會有有mood既一日架咩反正我無

話啲社工教壞人
邊夠班狗壞呀

copy白紙 然後擺返落個tray到

月巴好眼訓

我有冇見過你呀 單巴？

冇 近呢一兩個星期先開始由CD ROM變出po

我成日睇月巴睇成個肥字

lunch訓一陣

咁我真係肥既

me too 80kg...返唔到家鄉 75 做嚟做嘢坐得多 零食又食多左

我copy做reference咋 方便自己之後睇返
下就決定扮工 乜都唔做 抖下先

我成日都係度扮緊工

玖巴係米約飲茶！？

咁好 我有時忙到上水都無時間

當然有時會忙 果陣都潛一陣水 不過遲d開學 都應該冇咁多時間上水

返新工冇野做，但係隔離D同事就忙到死

出去做野？

+1 多野做到無停手 廁所都無時間去

我都係仲要好眼訓

新工頭一兩日真係冇咩野做

但係咁樣好似好對唔住D新同事

真係好撚嬲

打狗都係我地自然反應反架咋

仲話咩開槍係英勇合理，含撚啦屌佢老母

真係好戇鳩，熱死辣辣返羽絨又冷衫又cashmere...想點呀，邊個買呀

做倉？

應該抄完牌就要放人？

照打

好擔心

比人捉咗去入房開會開咗一朝

好耐無見喇

高層先要開會

我係比人點嘅小薯咋

開會點點你呢個小薯 btw我連小薯 薯皮都唔係 邊有咁大存在感 塵粒都叫睇得起我

輕鬆埋呢個星期先

咁忙你做咩工㗎

呢個星期上prep course仲chur
一星期上4堂

開咁耐既

4堂咁多上半日定全日

7點到10點 part time唔會上full day

Hi all

啱啱落去銀行唔記得帶遮
但多人排,聽日先

我係負責入去聽完改哂佢不滿地方嘅小薯

老細自己都唔知自己要做咩 問嚟問去都未到重點

首先將公司所有上過連登嘅 炒哂

咁我一定係第一個被炒

失業立即升左十幾個%

銀行。。。。。好想走。。。。。

我不停做做下野打打下字釣魚

傻啦 嗰個係你未來 而現在嘅你係過緊佢地既過去而已

真呀 同埋應該office啲後生會唔見哂

傷風 好辛苦 咁就病左 冇人照顧

93 我覺得自己好撚老

叫我呢啲89既情何以堪

男女點同，男人20-70歲都可以搵18歲

我反而唔鍾意湊女
搵另一半都係搵個成熟啲可以互相照顧既好

咦 超齡wo 巴打

起碼你有得揀湊唔湊

米係

都辛苦啦 上到10點

即係之後又要再開過

準備收工

新人

去露營用品店一定有

去望望先
呢排成日落雨個書包濕到透曬

換個防水架囉 而家好多防水背囊都幾靚仔

仲用得唔想買多個嘛

有冇90巴絲仲係A0架？你地會點做呀？？

唔同用途買多個冇所謂啦

安全到步

推開？
我屌你老母啦推開

可能無飯食
失節事小 餓死事大

地方細冇位塞多個袋喇

所以又冇埋下晝 比佢搞到OT

玩得開心d

辛苦啦 貓絲

希望可以啦
一落到機就睇到班狗話用腳推開，燥撚到我

真係好撚煩呀今日先執完，星期四又返大褸

想返屋企就攤

去旅行唔好再接收依啲資訊影響心情

我盡量啦
我會影啲靚既野食相同大家分享正能量

你喺90-93既post入面大叫自己93好老 你係咩意思

係咪想show Blocked user呀

行李防水套呢？

係咪鞭錯人😐

我唔係鞭你

姐係 唔係針對邊個
我係話在座各位 都唔年輕了

手下留情

踓

你以前係咪有上過黎？

等你啲嘢食相

咁有比較好咩

長命功夫
Btw咁早就返大褸？

我仲去緊新宿

我攤緊 攰到唔樣郁

等你些牙

沖涼先啦

攬炒

今日返左年羽絨嬲到我想燒鳩左佢

放低咗行李未先

真 勁攰

未，下個站先到新宿
而家去到涉谷

辛苦晒啦

新宿勁多嘢食 唔怕會餓

聽日好想射波

射！

首先我要去到酒店先

行左去酒店
先發現我家姐比錯左地址
我地去個間係第三第四日訓個間
而家又要去返第一日訓個間

.........我嬲到唔想應你

趕緊deadline呀 無得走

咁耐仲未到

都係新宿？

咁都好彩唔洗再去第二個站

直接搭的士過去算

係條邨 聽到大家嗌口號 人又舒服左開心左

有都唔奇

屌 點番屋企呀

咩事？

終於食第一餐

ssp又有popo 我未番

一直係咁搵間酒店瞓左先
聽朝晨早check out

日本打的好貴

我果邊都勁大聲

深宵喇好餓

男友到？

ok啦
七百幾啫

咪理佢，自己煮自己食，當佢透明

我每晚都有嗌

肥到

光復香港, 時代革命, 長期作戰, 全民抗爭!!!!!!! (全民製作抵制名單 )

脂肪等於美味

係公司

我諗唔會既

你去你男友到得唔得？

yen？

真 但好想食

真係要小心呀

我番緊屋企 呢邊無事 行左近石硤尾

1隻popo都無

兩啖者 唔肥既

竟然 安全返到未？

咁ok喇唔貴

不了一食實唔止兩啖

safe home
no popo

人生多苦唯有食！我未試過減肥，深宵一餓就食

好

d popo好煩 食屎啦 死黑警

聽日應該唔番到
可以home office
又無野做

安全就好

咁係你食唔肥啫

係咪係黃大仙同深水埗又拉左好多個？

行李好難防水喎
買個半防水既會好啲
硬身果種
然後開合位有膠邊

今次唔係好多人 都無咩影響其他地方
附近街d人好似無事發生咁

對不起 不要太羨慕我

開合位有膠邊
好mark低左 唔該哂ching

我指係軟身膠喎
合埋果陣會夾實左
咁啲水就冇咁易入到去
呢個設計一定係用扣鎖
拉鍊既基本上做唔到防水

例子
淺藍色位係有橡膠
軟軟地身果種
有啲似擦膠咁既質地

正想問咩叫扣鎖😂😂 有圖清楚明白了 thx!!

morning
買左麥當勞早餐

早呀
仲迫緊返工

到左站喇我

最近攰到痴線 尋晚同男友睇戲 訓著左

早
我買咗吉野家早餐

返工太攰定咩

咁豐富 好正
我附近無呀

睡眠質素差

咁啱有時間先買到
我試佢新出有薯蓉既早餐

早

諗緊九月去唔去多次旅行
嚟緊10-12 3-5月請唔到假

11月24唔好去旅行就ok la

早呀 月巴

早呀單巴

岩岩出門口 我fd send出嚟 話有女義士被女女女 有左
希望係炒車

我都返到了

去喇 但想去邊

我食咗兩隻蛋咋

Morning

食緊薯餅 好味
貴唔貴呀你個早餐

去啦 假期擠出來便有了

牛肉飯加凍檸茶做早餐 正呀

office個個都無黎神氣咁

食緊炒蛋牛堡 薯餅 凍撚茶

希望係假

早呀貓絲
今日去溫泉旅館

Lunch出去食好啲啦

薯餅

不要再說了

月巴去邊頭

打算去邊

take care

東京

真係想死
失戀成個星期
今朝起身個感覺好強烈
點解可以咁絕

應該都係日

有呀 有一大pat

邊個會想返工

嗚呀

溫泉旅館 正喎

今日去箱根? or 草津溫泉? 好想有次係同女女去旅行

日 邊頭 東北大沖福?

又係日本

香港人既鄉下嘛

返鄉下者 呢d米有孝心

返工一定係遲到早走

富士河口湖個面

不男係度扮工...sor打錯字 係辦公

一定架啦

去到影啲相比你地睇

依家富士山光禿禿 唔靚 利申: 上年7月去過

搵啲野專注下先

係米一泊兩食 影埋晚餐食乜

93留名

係
不過呢間好似唔係我心目中個種和式旅館
我睇啲相好似都係偏西式

月巴 返左家鄉 記得玩得盡情d

我盡量玩得開心啲
我諗住不停周圍用airdrop send相出去做文宣

夜晚俾個西式料理你食

睇相就咁囉

日本好多用iphone 宣揚下香港旅遊之都 香港有幾多好嘢食ga

都幾靚 幾錢一晚大概

我一陣問下我家姐先

十卜月巴玩得開心d 記得加埋d圖 文宣下香港幾好玩

公司最重要的software死左
家下可以hea下

抖下先

3000蚊港紙雙人房
包早晚餐

唔平wo 清 窮L要讀書 供樓 冇咁多錢去旅行

咁一個人千五
溫泉旅館包埋野食
ok既

93
女朋友成日都喊 自己半工讀緊 好撚攰 好撚攰啊屌!!!

一晚我預一個人budget不嬲係500蚊左右

ching 我遲d都半工讀 但冇GF btw點解你GF成日都喊

點解喊？

500應該台灣可以

已經開始扮緊

乜都喊一餐..
少少唔開心就會喊 喊就會唔出聲 唔出聲就溝通唔到
淨係攬住佢陪住佢 又會無止境咁喊
重點係佢好硬頸 唔係好聽人講

乜原因都有 同我有argue, 自己有小事情唔順心

日日喊?

係呀。我唔夠訓呀

出去聽野

盡量多啲休息啦

睇吓當日接觸有幾多啦
其實我明佢點解會咁 但真係好撚攰..

依個真 雖然我鐘意去台灣多啲

咁係時候要返鄉下探親喇

停一停唔好吸收資訊住

等靚相

我試過一年去三次東京 CLS

日本自殺勝地喎

再瞓多陣~補下眠~

早晨羊絲

$34 都唔平不過食到好飽

software死左直頭唔使做野

正啦三次都去唔同地定點

大條道理爽

今日有咩行程先

係同唔同人去 有d地方相同

同IT同事講 慢慢 唔洗急去fix

去河口湖旁既溫泉旅館
係新宿搭兩個鐘巴士入去

第一餐

講完即刻正常返

去！
休息完再作戰

一定有相同地方既
我10月都去東京

睇唔睇到富士山

個陣第1次去 落機果日就係我生日 不過5日有4日落雨

之前我係係箱根搭入去

應該睇到

好耐冇留名

做野啦

去咁多次唔悶咩

悶 第1次同fd去 第2次同屋企人去 第3次已經唔想再去 但發現有紅葉睇 最後都係去

好似好正

啱啱又清哂d野

del哂岩岩做嘅嘢 重做米得

我都好飽 唔想食lunch

我個位無埋 唔洗做

我琴日無訓

留緊工呀貓絲

普通魚生飯

係有少少寒

又夠鐘提早出去食飯喇咁

我食咗碗酸辣粉當lunch

我無呢d食架 羨慕

去下其他地方喇

食lunch喇

個樣夠吸引

睇到即刻肚餓

咁個樣好過香港個啲既

未食lunch咩？

岩岩起身冇耐咋

快啲去食野啦

冇野食啊 煮出前一丁咋
冇食材

雞蛋

心情差 其實都唔想煮 可惜冇杯麵
如果唔係杯麵算數
又冇乜胃口呢

所以唔L再想去東京住

因為尋日？

我好想去銀山溫泉

真 好彩食緊lunch

味道呢

去大阪喇

佔少數啦
主要係因為私人事

好過香港既
但未算特別好食

香港有錢都唔一定食到好野
貴唔一定係好
一去到外國 人地平既都好食過香港

我頭先碗飯2000yen
包個麵豉湯，蒸蛋，一杯提子汁

高層咩反應？

都唔係平喎
BTW日本啲平價平民壽司店都好食過香港多多聲

大型百貨公司入面啲餐廳嘛
我老母係到廢事要佢周圍行周圍走
求其入一間就算

扮睇唔到繼續講

對上果次就係去大阪

再去食其他喇 日本太多好嘢食

依個真 味道唔同

大阪都好玩呀

行過見到咩咪食咩囉

玩完京阪奈 但覺得都係鍾意去東京多d mayb becoz 鍾意去近郊玩多d

你公司附近無野好食咁

留個名

生日前一星期分左手
求屌醒/求安慰

搵啲野分散下注意力

未去過

同女女去就開心d 瘋狂係京都影相

想食甜品

我都想去京都
呢啲古色古香既城鎮我超鍾意

落去下午茶

好想搵個GF去京都 玩和服拍攝之旅

月巴 有冇食雪糕 我去日本 基本上一日一雪糕

巴打有無咩好提議

是但搵都應該好食

大阪個感覺古式啲好正 東京真係shopping同食

無喎
便利店個啲定點？

下次去囉

近郊 影相 一流 識揸車嘅 可以日光 玩下秋名山條路

打機
運動
識新朋友

便利店果d search下日本雪糕排名 我覺得超云呢拿幾好食

下年可能同班fd夾黎多次日本

一陣去到酒店睇下有無先

打機 做gym 跑步 去圖書館

This one

想打籃球同識新朋友但無從入手
係咪帶個波落街場打有人嚟跟隊就得

試下囉
無咪當做運動
你點都係有益
咩都要試下先知得唔得架嘛

跑步係咪朝早好d 夜晚跑成日都好似抖唔到氣咁

都係
搵日收工去試下先

我都覺夜晚跑好似飽得擠 mayb下星期想try朝早跑

早跑最大問題係你要早起到

我試下係6點起身先

今朝好早起左身但又瞓返
到7點半先落床

所以晚跑就舒服啲
又無咁曬咁熱

唔識揸車但日本近郊要搭車要就時間

我都plan緊下年去好想去旅行

去邊？

搭新幹線去輕井澤 巧舒服

東京/大阪

同朋友去？

天啱啱光果陣跑應該都正

日本便利店我可以瘋狂掃零食

以前踢波踢街場都搵三唔識七的人跟隊

聽日先去掃

請唔到十日嘅 唯有日台馬

未去過 輕井澤有咩玩

睇下佢地去唔去到 去唔到就自己去

日本便利店啲嘢勁好食

有好大嘅outlet 雲場池 可以再去草津浸溫泉

夾下紅日可以放幾多日 不過機酒好貴

我會揀雪糕

人老左臉皮薄又毒撚樣仲要唔識打籃球唔敢撩人跟隊

Family Mart嘅炸雞

7-11 自家嘅金牌都唔錯

不過我係朱古力怪 超鍾意朱古力雪糕

舊輕井澤 行商店街
雲場池 踩單車可以睇白糸之滝
重有聖保羅教堂

新輕井沢 高原教會 石之敎會
野鳥之森

地方比較歐化 但好舒服

白糸之滝 睇完有dd失望 可能係因為果陣打完山竹未回復返

越講越想去

上次食咗個布甸超好食

見名好似幾吸引 但見到踩單車 不了

唔知係咪多雲
睇唔到富士山

我想朝早跑，但一係太早醒，唔夠瞓，一係就食咗藥唔知醒

可以日日都去

有朱古力碎既雪糕

我尋日同今日個間都唔近
聽日個間就近啲

見到坐隔離有個靚女同事上連登 好想去識人

我而家個到都可以借單車踩
我見最近既便利店都要行半個鐘
有車踩應該快好多
但又唔熟路，都係算數
今日落酒店本身間吧自己飲兩杯算

hi絲打

用公司notebook上連登 好勇

你地都好幸福啊 我日日都跑到氣咳 咬麵包

阿爸每日煮愛心早餐

我七仔買燒賣撈麵喳

浸左一陣溫泉
食完飯抖陣再浸

今日全日都好迷
好彩返工唔多野做

私人風呂定點

佢房無
有公眾泉同租既私人泉
5400yen租9個字
大家簡時間租
我老母同我家姐就租左浸一次
我同我姨甥就去公眾泉浸
但頭先去佢公眾仲有分室內同露天
我去露天都無人浸

有時覺得自己深近視散光都幾好 浸溫泉冇咁老尷 利申: 幾like 浸溫泉

頭先無乜人得我同我姨甥又無乜野

如果係熟人反而更老尷 唔會同熟人一齊去浸

我同我最熟個幾個都有試過一齊浸熱水池焗桑拿
都見過晒既

見返會回想佢地溫泉畫面 老尷
唔知d絲打會點浸溫泉 一齊同fd去浸 定分開浸

又唔會特別回想返喎

啱啱膽粗粗報左考日文能力試
希望仲記得以前學過嘅野

有d想學 第時如果可以嘅 移民去日本都用到

移民日本好似唔易
但去下working holiday都幾好

去到其實可以搵乜做

我無上去
無車無單車

搭巴士 好L貴

一般啦
你可以先google map 掟個人仔落去睇下

Fuji 要朝早0500-0800先望得清
上次我中左伏

聽得最多都係便利店 藥妝 餐廳打工 或者酒店

倒富士山

我同事個陣去做便利店

咁我較定鬧鐘先

謝巴打
仲有三個月時間溫書

信自己，你一定得

加油 巴打

未去過日本真係好怪咩🤔

唔怪

行半個鐘真係有啲遠
食dinner順便飲囉

去啦等咩

唔識踩車行路就得

買撈既時間都無等佢整都唔少時間

飲緊清酒

逆富士一樣

唔會呀

我麻麻地清酒 日本啲果酒好似好飲啲

行唔少
上次行個幾鐘去袋田駅

喊樣頭頂係個站
個幾兩個鐘一班車

一兩分鐘
如果唔駛排隊既話

一陣落吧再飲過

點等

晚餐

好似幾飲得

左中咩嚟㗎

我唔識飲

真咩？

都真係好多樣 貴唔貴呀？

咁係佢地去得多啫

成日飲醉架我

野食加訓一晚雙人房浸埋溫泉
3000蚊港紙

咁浸埋溫泉3000港紙算係咁

你問河絲就知

我都想食 附近無

公司個面都無？

無呀

咁你要自己買營多整啦

都得喎 拎番pantry整 但好難洗啫 咁油膩

係屋企整先食

早d出門口好過啦

我意思係你放假係屋企個陣先整黎食

直落到兩點既Happy hour點唔醉呀

而家無
十二點就走

咁chur

6個鐘啫

正wo 好掛住家鄉

好好食
特別個壽喜燒

6個鐘無間斷飲？

都唔算既

浸多次溫泉上黎飲咖啡牛奶
無諗過竟然有龍珠gt重播

乘換案內app

我都係呀

咁應該都還好

好嘆

傾住計慢慢飲啫

飲得多 好肥.__.

但去旅行遠嘅好難行 都係要plan定仲要等車

所以我好肥

咁其實係幾relax嘅

有錢梗係得
但投資移民開公司好似都要住夠五年定十年先可以申請永住權

下次你都出黎吹水囉

我返黎會約食飯派手信
到時一齊出黎

等你開心去完旅行返嚟

係呀
我會plan好曬

交友app match到個識嘅
唔算太熟 但點算好

Match到 咪即係人地都率先開綠燈了 你仲怕乜

唔敢hi佢

照傾囉
乜你又玩呢個app呀？

有個大約計劃唔駛盲鐘鐘周圍走係好事

搞錯啊 人地女孩子都敢表明立場先喇🤢

緊急法未

x2
太瘦

腳無力

懷疑佢9㩒

hi左先
佢係禁錯就唔會理你架啦

hi下睇下點先

學極都唔識

向上頭投訴

go la go la ching 不過小心自己belonging

原來你絲黎架
著牛仔褲或者裙褲囉

唉，ssp

裙褲都好掃
我覺得幾巴打

🤣🤣覺得幾巴打個度我笑左🤣🤣好笑
我返去檢討下🤣🤣🤣

瞓唔返 屌

明明好絲 絲打用咁多emoji 用返連狗連豬啦 好打耳ga

利申 好鍾意連狗

攔低囉
咁癲架咩啲人